算罷啦鄧炳強 做埋d無謂野以為可以修補警民關係

從早排江狗果班Ig問答，一連串無謂舉動就見到鄧炳強你想為黑警洗白，修補警民關係。我可以話你聽，唔好on9啦。有好多根本問題完全冇解決過，靠呢D花招就想籠絡人心。一日你唔撚抽哂班死黑警出黎祭旗，警隊永遠唔會得到香港人原諒。坦白講，你地管唔到班細既就大家有眼見，但你地又驚拎人祭旗前線又唔肯幫你地賣命，揹起止暴制亂隻鑊，搞到自己捉蟲入屎忽，變左進退失據，而你班仆街最後選擇包庇、縱容前線，搞成今時今日咁，就係你地班on9冇及時拎人祭旗。而家冇喇，賠上警隊百年聲譽，仲要小學雞咁搞埋On9小丑Show。香港唔止呢幾代人對警隊永遠都會有條刺，我地生兒育女會繼續將你地既惡行傳落去，勸你收手啦，與其諗埋D無謂動作，不如諗下拎咩人出黎祭旗啦。

一定要3萬
唔可能叫幾個人出離交數

屌多句 你地成日覺得我地只聽Fake news，但又靠片面之詞黎辯駁，拿。我就當唔撚係你地黑警殺人，諒你地都冇咁既智慧處事咁俐落，如果真係證實到一單係國安黎香港殺人或拐走，你地會唔會照拉人？

你將會面臨投考警隊既人數屢創新低，到時你實迫前線跑數，近日你去到加州問人拎留學生已經柒出國際。最後你剩返一條出路，就係放寬內地人申請黎香港投考警隊，公安國安就名正言順黎香港打9香港人，都係果句，收手啦。唔好再錯落去。

佢自己就係最大黑警頭目。
佢會唔知721,同批准721我就唔信啦。
之後無日無之既警暴一定有佢係背後支持。
要祭旗佢係第一個啦。

721

同黑社會講撈偏唔啱?

要做都唔係搵江狗喇笑撚死

咩止暴制亂呀
人哋係只暴製亂呀